中學生投訴教學

各位中學生可以細閱，點樣可以反抗到學校

學校投訴教學：

1. 搜料：學校九成老師都唔熟法律，所以學生一定要詳細紀錄學校打壓罷課既行動，最好記低埋時間﹑錄埋音。如果寫過任何口供紙/違規紀錄既，一定要攞一份留底。唔好比學校加鹽加醋。

2. 揾位入：搜到料後，其實你可以慢慢揾下有咩可以入佢。坦白講，現行法例好保障學生的。例如如果有學校禁錮學生罰企，其實可以告體罰(法律上只可罰學生企15分鐘)；又如有老師出言恐嚇而令學生心靈受創既，一樣可以告。甚至老師拍打一下學生既，已經可以告普通襲擊。

3. 正式立案：一定要先揾校監/家長教師會/家長校董，一定要嘈上校董會，仲要揾埋教育局同區議員介入。有教局同區議員，學校就唔敢耍太極。

4. 分頭行事：老師咁忙，又受投訴壓力，教學表現一定下降，呢個時候，可以揾其他家長，儲齊佢批改過既功課，睇下有冇咩錯漏，如有，再就「專業失當」揾教局同校董開多個投訴。基本上，中文科既，作文睇少幾個錯別字；理科睇唔到串錯字，已經可以立案投訴。呢樣投訴分分鐘搞到個老師精神病都得。

4. 一定要佢比明確限期回覆，一定要確實日期，同埋要校方交代清楚係邊個處理。如果有問題揾邊個？到時邊個覆？點樣覆，全部白紙黑字要佢簽名作實。如果佢開既期限太長，問清楚原因。然後定時打電話問佢追查既進度。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

一齊杯葛個老師
佢教書寫黑板就掟柒佢

推

學校最怕聲譽跌
只要推到有人知就得
班教畜仲驚過你

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關